尖沙咀 九龍公園出面一堆防暴 影唔切

如題 請避免送頭 今晚是和理非之夜

自推十次

九次

去緊搵警嫂

push

要返屋企，其他野不了

唔清楚原因 睇落唔係公安
心情輕鬆 冇上gear
普通背心 渣盾 未上頭盔

八次

行完 就去食下野 返屋企啦各位

守西環都明大陸面子大過天呀嘛
但又關對面海咩事

如果有疑 煩請哨兵影相打卡 打完好走了

可能狗隻預計你地be water 會be去TST

七

六 手機冇停

電

五

四

三

二

一

補充：頭先有不多於二十隻 但行過街鋪話又增援

零

美麗華廣場外同對面街！